現價有咩內房股好推介?

現價有咩內房股好推介?

1038？OK？

諗住放 6158？
2777, 2202, 2007

船已棄

睇下其他內房好過

已入萬科

2007

3600股
23.08@2777

1900股
39.4@2202